生得好樣衰 想脫毒

減緊肥
對衣著無認識
修眉未修過
極樣衰
除左高無野可取

想改善下髮型 眉型 衣著
有無教學或咩教著衫網？

貼張相上黎等大家幫下你

樣衰到現實都比人笑
放過我啦

既然衰到咁，慳返d錢啦

減左肥先

無圖幫你老母咩

男人老狗最緊要又自信
唔好搞咁多野,陸軍裝配白T恤+牛仔褲
洗撚減肥咩
就會溝到女架
信我

男人老狗修咩眉

反正都無野好輸，驚咩貼上黎等我地俾意見呀

修眉同剪髮有咩分別

似醜樣咸濕肥版陸永

整理儀容都唔得？

盡力而為姐

咪就係
男人老狗應該雜毛亂長先有佬味

執到好似招積咁就ok

毒撚點改依然係毒撚

冇分別既你條眉應該都係咁眉清目秀

如果唔係民國復興嗰啲樣都有得救嘅

冇樣睇又問問問 你睇醫生都唔會打比個醫生齋講掛
比張相黎既決心都冇 唔好話脫毒

想脫毒就學下人啦 上埋節目都唔撚驚啊人地

身高 體重？

算鳩數啦

175
75kg

樣衰過片一

類似
高顴骨 闊面 鼻矮 眼細

咁返唔到工